突發！俄羅斯戰艦宣布進入香港

Сегодня 2 июня 2017 г. состоится заход в порт Гонконга ракетного крейсера «Варяг» и танкера «Печенга».
Крейсер "Варяг" будет пришвартован в Western Ancorage.
5 июня с 8.00 до 9.00 утра вы сможете наблюдать проход "Варяга" по заливу Виктория от места первичной швартовки до круизного терминала Кай Так.
5 июня с 11.00 до 15.00 состоится день открытых дверей на крейсере "Варяг". Место проведения - круизный терминал Кай Так. При себе необходимо иметь загранпаспорт и гонконгскую ID карту.

The flagship of the Russian Pacific Fleet missile cruiser “Varyag” and mid-size sea tanker “Pechenga” will arrive today 2 June 2017 to Hong Kong.
“Varyag” will be berthed at the Western Anchorage.
On 5 June (Monday) at 8.00-9.00 a.m. you will be able to see “Varyag” passing to Kai Так cruise terminal via Victoria Harbour.

On the same day from 11.00 a.m. to 3.00 p.m. the ship will be open for visits of the general public. To access the ship you must bring your passport and ID.
On 6 June “Varyag” and “Pechenga” will depart early in the morning.

參加國際軍樂匯演?

巡洋艦同戰艦唔同架喎

有一年見到d俄仔水手著住水手衫係尖咀影相，好過癮成班

邊個碼頭有得上去參觀？

幾時到
想睇佢地噴黑煙

烏拉

今日去左，見到咩叫廢老